是日。晚。車仔

烏冬

請問你平時食開啲乜。求分享

i hate 冬菇

唔識食 冬菇先係精華

飽了 thanks bro

要豬腸 牛肚 牛腩 辣魚蛋 辣魷魚先岩

支持腐絲
烏冬好味

仲要埋翼尖 肥牛 豬肚

鳥冬正呀

冬菇